前線防具升級建議

琴日去左現場前線一段短時間，今日冇出到去但睇到live，眼見前線防盾都係就咁木板，琴日同今日都見到木板鐵板比人射穿左所以開個post講少少年建議

唔知大家有冇聽講過複合裝甲呢樣野

其實佢係由幾種原料整做一個裝甲，我地當然唔係要做到當到炮彈，但至少唔會比人一發就穿盾先
我見過有用木板同浮板做盾，其實可以用索帶穿個浮板係木板前面，咁樣做可以預先抵銷左好多衝擊力先再到木板擋，咁樣個浮板穿左木板就冇事，當擋左幾發之後浮板爛左可以剪d索帶換過塊上去，而且浮板唔重加上去都唔會負擔好大

進階少少可以用乳膠坐墊或者膠砧板（pp製）做緩衝材料，但係就難加工同埋重左冇咁方便

實在諗唔到太多但見呢2日比人射穿盾代表已經唔夠用希望提出呢d意見會有少少用

Help push

自推希望大家注意下比下意見，有用冇用都好分析下

Push